<h4>Реализована следующая функциональность:	</h4>

- Выборка сотрудников из БД (Спроектировать самостоятельно)<br>
- Вывести список сотрудников со следующей информацией: ФИО, дата рождения, отдел, должность, тип сотрудника (ставка или почасовая оплата), оплата за месяц (рассчитывается по формуле в зависимости от типа сотрудника).<br>
- При выводе данных добавить возможность отфильтровать сотрудников по отделу, должности или типу. (Пользователь может одновременно выбрать две и более критерии фильтрации)<br>
- Так же при выводе данных необходимо учесть возможность сортировки по дате рождения или по количеству месячного оклада.<br>
- Реализовать возможность вывода (20, 40, 50, 100) сотрудников на страницу с возможностью выбора к показу количества сотрудников. (По умолчанию 20).<br>
- Добавить возможность пагинации по сотрудникам. (Пользователь перешел на страницу с номер 15 это означает, что все страницы пагинации показываться не должны, а только несколько с левой и справой стороны, к примеру, по 5 ссылок, это означает, что если пользователь находится на первой странице, то отображаем 10 ссылок справой стороны и т.д.)<br>

<h4>Условия:</h4>
- Без использования различных фреймверков и CMS и дополнительных библиотек. Без использования различных css и js библиотек, в том числе без JQuery. <br>
- Страницы должны быть защищены HTTP-авторизацией. (Механизм хранения данных о зарегистрированных пользователях и логики работы с ними разработать самостоятельно).<br>
